[圍魏救趙]各區要人！！

如果全香港啲犬都分佈唒旺角、尖沙咀同黃大仙

咁我地依家各區嘅人個個都做街坊落街散步

集一堆人一齊行街散步得唔得

可唔可行

大家點睇？

街坊落街散步無罪！

之後再be water散水
目標個分散狗隻人手

有冇人可以答下我呢招得唔得？

做街坊好處係唔洗咩交通都可以返到去

到底可唔可行

好多人屋企附近都會有警處架啦
到附近散下步咁
又冇話衝突佢地
夜晚做運動每日30分鐘運動都得啫

遍地開花

放緊假大家都要做下運動架
餐餐大魚大肉點消化

討論下都好

唔好屌住前線先啦
諗下有咩方法幫到佢地啦
咪當做下運動囉

唔做運動食下糖水都得掛

推呀！！！ 好同意！

係依個時候 各區和理非 街坊出曬自己區抗議會唔會仲有效

例如
有少少人集係狗屋附近散步，食糖水（因為狗狗可以保護市民）
之後班狗就要守返自己狗屋而返自己個區
因為好突發，搞到唔夠人手要返去守

推！！！

圍魏救趙!
圍魏救趙!

點解冇人睇架
睇一次推post推得咁辛苦

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

kt

根本一開始就要

點解冇人睇

可唔可以幫手推

幫手推唔該

求下你幫手推

自己推得好辛苦啊⋯

佢地根本就唔夠人多
我地人多啲
但問題好多人唔出
原因有好多
但你分區就機會大左

安全問到唔會好大，因為就係樓下
唔洗依靠交通
就係留下冇理由唔出掛⋯
星期六日做下運動食下糖水啫
狗食想食咪一齊食囉大家都係香港人嘛

Push

元朗可以pass
天水圍呢

屯X
元X
天V

推

唔該唒

我推

和理非都有用處